誰闖進我的場地 誰讓我措手不及

我早就預備的劇情 你卻給我一筆
狡猾地 致命地正中我紅心